男子不願3P 狠女咬爆陰莖濺血稱自衛

來自義大利、到英國愛丁堡餐廳工作的43歲女子維希歐(Nunzia Del Viscio)，涉嫌在去年5月咬爆44歲男子帕爾馬(Marcello Palma)的陰莖，該案近日再度開庭審理。

據英國《太陽報》報導，案情顯示，去年5月23日，維希歐下班後和帕爾馬到酒吧喝酒，當酒吧結束營業後，維希歐與帕爾馬以及另外2名友人，一起到帕爾馬的公寓。然後維希歐以全裸之姿，衝進帕爾馬的房間，並上了帕爾馬的床對他說：「我要3P。」但帕爾馬拒絕，隨後維希歐馬上變身成「咬莖女」，當場狠咬帕爾馬的生殖器，導致帕爾馬濺血，床鋪與地板血跡斑斑。而帕爾馬為了推開維希歐，也朝維希歐的臉部打去，導致維希歐臉上與眼睛黑青。帕爾馬之後被送醫急救，縫了15針，警方也目擊到維希歐滿嘴是血。維希歐向檢警辯稱，自己是出於自衛才咬陰莖，而她也承認有飲酒及嗑藥。最後維希歐被判6個月內的晚間10時到隔日清晨6時這段期間，必須待在家裡，另外還要賠給帕爾馬500英鎊(約新台幣2萬元)賠償金。
台灣網友紛紛表示：「真的GG了。」、「我我我...看到妳也硬不起來。」、「就算是再民主的國家，也會將惡男惡女的照片公開，以避免他們容易再犯。」（施旖婕／綜合外電報導）

帕爾馬不願3P，狠女維希歐咬爆陰莖濺血稱自衛。翻自《太陽報》
[/quote]

你試下係個男人要求3p 之後咬爛條女個閪

女權撚即刻要搞番個全國運動

打住女性被拳打面為由大字報洗版

比個咁撚樣嘅女人咬爆條撚
個男人前世殺佢全家？